Please correct the writing of me

I am a DSE student
Please help me that correct my witting please
About the abuse animal

Dear editor,

I want to write a letter to you because the neighbor he always punch him animals such like the cats,dog and bird because he buy a lot of animal and I don't
Know he have a lots of money to buy animal to abuse
.So I want to talk about the way and the situation people need do and government can do what.

firstly,why a lot of person abuse animals?i think that because they have a lot of money and their parents doesn't touch them to protect the mind that they do this is totally wrong!and the other reason is the eduction is not enough that the teachers and principle aren't touch them and let they learn the importence of protect and love their animals.the other reason is that students is really really busy and the internet is have a lot of information that we can read and surf in a lot of internets and computer.our students has no any times to accept a lot of things ,at the same time they do the revision and sba,it is really busy and no time to accept new information .so it is impossible to make they know difference situation in society.

Secondly,I think that the abuser of mental is very fragile because he may lacking of a lot of care from their childhood because their parent are too busy and a lot of works to need to do.so they have no anytimes to touch their children to do any education.so they are resorting the violence to the cats,boys and bird.it is really really pathetic people and he need be re-educate by their parents or even the jail.In my option,I don't think abuse animals is a good things,but there have a big problemes
For touching the correct concept they need to love and don't abuse animals any more.

Thirdy,we need to raise the level of animals on our not generous society .it is because even the animals themself,they have right doing the same things with human because human being and animals is fair substence.and the law we should to rectify because it is really important to protecting the animals power and let they don't killed by human.for example,some country like Egyptian they already have a good service to protect the underprivileged animals.it is good for all us to follow they and we must will see a brilliant future with our loved animals.
To conclusion,we need to protect and don't let abuser to abuse the animals more.dont hesitate and work altogether.

Regards
Chris Wong

content : 4/7
Language : 4/7
Organisation : 5/7

13/21
努力d喎要

有冇3？

睇左頭幾句 好中文喎

唔好用咁多i want to xxx

真心?

勁啊 5**

有3

一定5**

Grammar底幾好 應該坐5
努力啲可試衝4

樓豬幫我補習